減肥情緒關注區

減緊肥/減完肥嘅你 最近點

呢幾日好難控制情緒
淨係差一個月，但開始冇乜動力

拋磚
幾經辛苦終於減到肥 但而家都唔會俾自己暴飲暴食 好驚一食就會去返以前咁...

諗起以前俾人笑肥嘅一段日子 就會忍唔住流馬尿 雖然已經過咗去 但個種自卑感係永遠長存 真係好想哭

加油
天氣凍 真係特別想食野同唔想郁

由減糖開始

有做運動 驚咩肥返
你減到一次，自然會減到第二次

會啦做完運動都係只可以食多少少
每日計住tdee 好似被數字控制住生活咁

睇返以前啲相就好憎自己

減完就唔好睇咁多tdee, 要保持心境開朗
我試過減完一段時間，日日食好多垃圾，只要做下運動，就唔會太肥
樓豬加油

上年一口氣減咗接近9kg
後尾放肆返肥返2kg
而加已經做唔到當時咁節制
成日突然間暴食

有無人試過屋企人成日好關心你叫你減肥
話肥無人會鍾意
但用任何方法佢都會話你唔健康

我屋企人成日笑9我肥 叫我減
到我減咗又話太瘦唔健康

而且都幾仆街 成日會有意無意笑9我肥 無論減成點 喺佢地眼中我都係200磅大肥佬

所以話 減肥跟本無完嘅一日

成日暗示我因為肥所以無拖拍
已經減左8kg啦 無咪無囉 可以點啫

有次我著我哥條褲出街
佢地即刻問：下 點解你會著得落
聽到勁hurt

批評係廉價的批評人之前真係諗下人地感受

我以前肥嘅時候俾男仔笑過
瘦番之後俾人追
會好驚追我啲仔都係以前笑人個啲
反而變到好睇性格
但我覺得瘦咗係有自信咗

著d衫都多d變化 係開心咗嘅

好驚佢反彈
而家keep住一星期5日運動 每次1個鐘
有時唔得閒先4日
食嘢都會計住數 要食夠P

減緊揮下手
做左三星期 體力同體能好咗終於做到啲動作但都仲未做到一下sit up
完全係BB班 應該有排都未瘦落去

減肥真係好易減到有病
由其是女人

嬲自己忍唔到口 抵唔到引誘